有冇人講下真正嘅酒量

d fd成日話自己飲親都兩三打啤酒起跳
但係我吹幾支就飽到上喉嚨
究竟有冇可能飲到咁撚多？

試下大返佢你連續飲到兩三打可樂我跟你姓

渣ga
利申：自己飲親都兩三打啤酒起跳

咪係
成肚氣多過醉

隊兩杯白蘭地俾佢睇下會唔會話自己唔識醉

飲啤酒要先了解氣既流動

佢仲要話大枝裝果d
半打個胃都爆啦

所以人越大越麻麻地啤酒
飲到成肚氣

飲啤酒唔係飲到醉 係飲到飽

我飲過廿幾罐啤酒都無醉
但keep住急尿
屙完就無事可以繼續飲

啤酒真係未試過醉 最多係啲氣多到飽
谷到啲氣返出嚟嘅話咪可以繼續飲 谷唔到嘅話真係好辛苦 頂住個胃

但係有時屙完個胃都好鬼脹
由其是打邊爐飲完啤酒真係唔洗食

唔醉都打得飛機？
飲少少就入mode你賺左添啦

我細個都係咁有自信

真正酒量係你飲醉七成

之後9up (有 target 就放膽去)

最後都食白粥就飲到九成醉

飲洒仲揸車你呢啲人真係自己撞山好啦 出事真係累人累物

啱呀，飲得就係想wing wing地甚至醉
飲唔醉我不如飲果汁？